有無輕鬆ps4 proclub 每晚都玩

純粹輕鬆玩
唔勁 中前場都得

你有隊？
D幾？

Psn: kalung89

我無club阿 我都係諗住join 巴打啲club

你有club巴打？